燒山可唔可以幫幫手返香港一轉⋯

買咗8079，點解同袁爸爸差咁遠

你係新手？
燒山既股票你都夠膽買

日日聽，對佢好有信心

明顯新嚟

燒系既股票咁出名
Google 下就知佢幾猛料啦

短炒無罪，賺錢有理

8字頭都買